有冇人知馬場啲禮儀小姐點做？

有冇人知馬場禮儀小姐係咪外判？
如果有人知，可唔可以話我知係邊間agency?

想釣金龜？

我指粉藍色嗰啲啊

我淨係知男士落沙圈要西裝打呔著外套，
好麻鳩煩，見個禮儀小姐有中女呀姐，不過好有禮貌。

whatsapp group 成日都有forward啲馬場請promoter嘅job

有冇得加我入Group

好多野做
要湊老闆 帶出帶入 幫ceo 入飛買馬

不過真係多做無耐就唔做, 原因你知啦
所以而家少請街外人了

馬場promotor同禮儀小姐差幾皮喎
利伸 番左幾年馬場